[非假膠勸世]DSE同學仔入一入黎

簡單少少講
如果你係男
13分以下 請儘快投身地盤業 做學生唔岩你玩
再唔係做下車房仔都得
唔係話13分以下之後入唔到大學
而係機會太低 情況同我話OU有機會入BIG4一樣
14-19分
讀ASSO/HD
唔好重讀浪費自己青春
唔好入垃圾OU HSMU 樹仁
因為讀ASSO HD OU HSMU個堆你GPA唔係低到變弱智都會收
變相多個機會比自己搏入8大

20分自己揀科啦屌

利申本人ASSO出身之後U GRAD

認同

前asso仔留名